有冇人知呢d係咩蟲黎？

間房間唔中就有，識飛

哇屌

間房太濕生蟲

下，好難想像點生出黎

衣蛾， 算係益蟲

有水就自然有生命

WTF 快啲搬

可以點搞，都持續左好耐

保持乾爽，無BB/寵物的話可考慮臭丸

以前成日都有 好似比啲塵包住咁
通常見一殺一 冇做過咩呢幾年唔覺有了

我都係見一殺一，近排又多返

對人無害唔代表係益蟲喎 依家對人有咩益處先?

塵蟲靈

屋企有蟻嘅話可以解決大部分蟲

我間房都成日見到
好撚煩
用左電蚊香
好似有D用

駁唔到

我想解決D蟻
可以點做?

喜歡吃什麼? 真菌、皮屑、毛髮、舊蜘蛛網、衣物毛料。

以前濕疹勁嚴重嘅時候甩勁多皮，間房勁多呢隻蟲爬黎爬去

蟻同炎蛇係我接受到佢地喺我間屋存在嘅生物
蟻會搬曬啲食得嘅野返屋企，即係啲食物碎屑/蟲蛋/蟲屍
炎蛇就負責同甲由爭食

依家係D蟻成日同我爭食
屋企D食物 一唔放入雪櫃就勁多蟻嬲
搞到要食唔到 要掉

你唔覺得佢地搬野個畫面好治癒咩

可以大規模滅絕佢地就真係好治癒

之前我間房比螞蟻大軍入侵,爬到上床
搞到我要用漂白水殲滅哂佢地

你老母/女朋友接受到你咁乾淨？